Sir This Way！ 美軍抵立陶宛！

Fox News:

US troops deploy to Lithuania during heightened tensions in Eastern Europe

蘋果：

美軍抵立陶宛演習

全球對抗極權行動風氣已成

美軍抵立陶宛同美軍駛入南海一樣

可以既話上Twitter 聲援

Connect 正義同受盡打壓嘅白俄羅斯人民

美軍

數百個應該夠清場

白俄羅斯正要開始冇底線抗爭

白俄羅斯人就快可以大聲：Sir This Way

白俄羅斯和理非可以升級做勇武了

德國，韓國

兩個on9又要人保護又唔想比錢

冇上camo，係咪預真係攞嚟擺

立陶宛：聯合軍演一早已經安排好，與政治冇關

又同時想奶

即係話比俄佬知唔好諗住重演烏克蘭事件

點止俄佬

啱啱諗點解果陣美國唔做野

屌果陣係黑鬼做梗總統

所以之前個八年

油鮮紅色都未撚驚過啦

波羅的海三國
應該夾份畀美軍 共同防衛

係白羅斯

係

我哋都有二百萬人